韓國祝賀新中國成立七十周年 並指出新疆，香港均屬中國內政

【文在寅：香港新疆都是中國內政】

南韓總統文在寅訪華，出席第八次中日韓領導人會議。

據央視報道，文在寅祝賀中華人民共和國成立70週年。他表示，韓方認為，無論香港事務還是涉及新疆的問題，都是中國的內政。

央視報道指，韓中兩國擁有悠久交往歷史和相通文化淵源，兩國是命運共同體。雙方關係發展具有天時、地利，現在再加上人和，一定能開闢韓中關係的新時代。

全文：

#南韓 #文在寅 #香港 #新疆

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

死韓仔

文左狗

無恥左膠總統

文在寅我屌你老母
今日既韓國就係靠抗爭起家

你返北韓生活吧啦

咁就唔記得光洲事件

垃撚垃

北泡間諜

東亞盃啲南泡保安就知佢地奶共到仆街

南韓一切事務都係中國內政

文在寅想拆薩德 同美國反面

Push

中國南韓省

個個走去抗共 你依家先黎奶狗 遲唔遲d呀

人權律師 笑而不語

嗰兩個係1987年枉死嘅烈士就咁白白犧牲
頭嗰個就畀人咁落水入面浸死
另一個就畀黑警射出嚟嗰粒tg彈爆頭死

等睇南韓比金仔解放

好多南韓人撐我哋㗎 屌文在寅好啦 唔好屌韓國

韓國人嗰種事大主義都仲紮根喺佢哋嘅血入面

明明逆權大狀係講佢同盧武鉉嘅人權律師之路......

又一個昂山

p

韓國總統同韓國瑜一樣咁舔共

收嗲啦韓狗

咁撚廢抵你比金仔撚

一個連學生都可以殺既政權已經冇野可以留戀

隨時上演烽火家園真人版
細細個落網吧玩呢隻遊戲，主要係講北韓吞拼日韓完仲佔領埋美國西部

千祈唔好因為佢嘅政治取向而轉頭對家南韓右翼 ，因為嗰班仆街仲覺得光州事件同1987嗰班民主抗爭者都係北韓間諜

支持北韓統一朝鮮國

明明佢自己係北韓難民

奶共仔

每一屆總統唔係貪污就係以權謀私

強烈要求金正恩發射戰術核彈令首爾成為火海

唔靠外國, 今時今日仲有鬼南韓呢個國家存在

抵制韓國

咁始終人一有斯德哥爾摩候群症上嚟，係乜都做得出

泡狗之前要求香港球迷脫衣檢查

遲早比金仔同侵侵玩獲金

隔離安倍都叫做6月已經出聲屌习大大，日本政界都間唔中會出下聲

呢個垃圾文在寅同韓國政界
對得住韓國人民？

文在寅民調都係跌 可能好快都推落台

韓國同韓國瑜都係仆街

頂多係大韓行政區

到時北韓更加唔使出真槍實彈，就已經成功從內部瓦解南韓

北韓人南韓總統

東德德國總理

正

好似話呢排又發現到幾十具屍骨

等做朴槿惠2.0啦

完

話唔定朴槿惠呢條八婆可以放返出嚟東山再起， 甚至全斗煥呢條仆街仲可以踩多兩腳

錯嘅事韓國政府 唔關韓國人事

都係一班斯德哥爾摩候群症患者

[東亞盃] 香港球迷與保安爆發多次衝突 保安要求女球迷揭起底衫檢查 強搶球迷個人物品

都唔知新屋嶺嗰邊埋咗幾多女手足

係光州監獄舊址

咪on9 你會唔會講唔關中國人事 錯既係中國政府

韓國都屬中國內政

民選政府黎
下屆唔港指意選

或者曲線推全斗煥東山再起

光洲實彈屠城

睇錯韓國瑜

Xi is my bestfriend

我好肯定當時被失蹤嗰班手足都已經畀人毀屍滅跡

文狗瀨完北泡又瀨支共

花式自殺

日韓互屌 , 兩邊政府爭住奶共

記得有一個sense係成堆人疊左係貨車上面 好似啲豬殼咁

仲衰過北韓
火箭人肥仔金起碼乜都冇講過

咁港共做錯你會唔會屌鳩香港人？

韓國人民好支持香港,係韓國總統奶共,大家要分清楚

韓國唔撚再去

推

有無人睇多個魚字

實際上係奉行緊極端皇權民族主義，內心根本唔當支那人係盟友

韓國 政府 同 國企咁撚癲

佢地自己諗啦

why 韓國唔輸出技術俾中國呀

push

據央視報道

人哋大部份韓國人都支持我哋，因為香港議題喺大學同啲支那學生打交，你咁都要屌？你要屌就屌個政府，咪撚屌啲人民，柒撚𡁏𡁏食甜筒

佢靠共黨上位
選總統講到三顧草廬又隱歸田園咁
衰D講咪又係扶左另一個ON9勢力
得閒可以望下大陸D媒體對佢評價高到PK
真係咁人權律師幫到D女翻案未

你啲思想真係好撚戇鳩，自己檢討下啦

要怪就怪佢哋嘅建制唔夠強硬

睇死佢個款都同歷代韓國總統一樣唔會有好下場

文狗對唔對得住班泡菜人

South Korea SAR, China

歸邊了

你點對得住身處喺北韓鬼國嘅祖輩?

理q佢咩，你都無諗過佢可以幫到啲咩啦，為左錢好多人都跪低

左膠都係有親共本質

唔係要踎監就係要以死明志， 除咗全斗煥之外

或者南韓軍政府大規模鎮壓嗰啲左翼分子係正確㗎

係咪因為美軍軍費問題玩野

真心問文在寅幾時落台？

知道自己唔夠錢畀就唔知點算

冇骨氣

嗰班泡菜藍屍嚟

支那人屌鳩我地 點會唔關佢地事
咁韓國人係支持定屌鳩我地

仲有人捧韓貶台

之前支國有文吹奏文在寅
我就覺佢有問題
反美反日

佢撚敢咩
話南泡有WMD直接托管都得呀

好多韓國人都支持我哋 咁而家你係咪想抵制埋佢哋？不如你講下你有咩高見

真係好撚廢
奶共奶到唔出聲默許違人道人權行為

昂山呢個例子用錯

羅興亞人係恐怖分子
唔尊重緬甸文化
屠殺過緬甸人
所以係抵死

文左膠
似南非啲黑人
以為推翻白人統治
點知只係換咗一班蠢老鼠
繼續欺壓黑人

文在寅真係算9數，竟然天真到相信可以同金正恩傾，叫佢收啦

唔睇美國頭 dllm

文在寅同安倍晉三個平行時空都相差幾遠下

垃圾南韓總統
中國南韓省

藍色嘅國家，大家一齊杯佢

死韓狗 係咪個位坐得唔撚穩要借支那勢力

韓國總統無一個有好下場

shit 用緊samsung

如果韓國有乜民主運動我地大力支持啦
講得d咁既19野應該都坐唔耐

唯獨全斗煥嗰條仆街仲可以印印腳嘆世界

自古韓國都是中國領土，新疆及香港問題不容韓國說三道四

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中日韓峰會明登場 安倍今見習近平或談釣魚台及香港問題

〔即時新聞／綜合報導〕日本首相安倍晉三將於23日至25日訪問中國，參加中日韓三國領導人峰會，預計第一天與中國國家主席習近平在北京會談，針對明年春天習近平以國賓身分訪問日本的事宜交換意見，並提及中國在釣魚台的海洋活動及香港局勢。安倍24日則會與南韓總統文在寅舉行時隔1年多的會談，料將討論二戰徵用工判決等日韓外交難題。

日本《共同社》報導，中日關係加速回溫，雙方高層互訪頻繁，逐步為習近平明年作為國賓訪問日本鋪路。安倍晉三今日訪問中國，預計先與習近平會談，將就未來訪日一事，以及「新日中關係」的構想交換意見。不過，對於習近平作為國賓訪日，自民黨內部仍有歧見，稱此為「擱置議案」。

報導指出，安倍也會提及中國公務船今年進入釣魚台（日稱尖閣諸島）海域的次數創下新高，且船隻有武裝化及大型化跡象，並關心警民衝突不斷的香港，安倍在會議上或許將要求中國作為「負責任的大國」維持法治。

安倍24日將與文在寅會面，這是自去年9月以來，時隔15個月雙方舉行正式的會談，預料兩人會討論引發日韓貿易戰的源頭問題，即南韓法院對於二戰徵用工的判決，此次會談是否能成為日韓關係破冰的契機，備受外界關注。

me2
以為佢臨選之前又衝出來自殺

文在寅同金正恩宜家friend過打band
南北韓準備統一啦
人地捉緊盤大棋點係金正恩手上呃一倍國土翻黎
香港關佢撚事咩

on9一件事還一件事

文在寅北韓走佬

點解佢可以走到？

因為佢係共狗一條

韓國人
韓國總統

咁即係韓國政界而家左右都係仆街

根本韓國撐香港從來都只係班港女癡心妄想
以為餓爸真係會黎救你
北韓統一同一個三唔識七嘅城市，傻仔都識揀啦

講咗好耐，韓國人民大部分好憎支共，除咗韓國政府

twitter俾南韓人知啦

咁你同中共話維吾爾人係恐怖份子有咩分別
話人個種族係恐怖分子所以要種族清洗

之前又話阿文生反共嘅

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

文廢人就係冇改錯名

相映成趣

嘩屌 你坐得黎個位 係前人流血爭取返黎

你唔會戇鳩到拎林鄭代表香港人掛

南韓要金正恩就範統一北韓嘅條件
就係要趕走美國同美軍
踢走美軍癡埋支共度係大勢所趨
巴基斯坦係另一個例子
韓國戰線人唔笑狗都吠
你不如發夢等外星人餓爸黎救你好過啦

搞清楚
兩樣嘢嚟

羅興亞人係外來者（孟加拉後裔）
從來無生活喺緬甸
並且有殺緬甸人前科
昂山頂盡叫報仇

而東突厥斯坦係原居民
清帝國係後來者
中共殺維吾爾人 無任何理由

要舉一個人辦
係上台前講民主
上台後無民主

例如毛澤東

唔怪得咁多後生自殺
執政層點選都係仆街 點有將來

食屎啦韓國瑜

你不如直接唸文在寅幾時會為左討好金正恩要美軍撤兵啦
日本都就黎想解除美日安保條約，撤走美軍

佢民調好似跌到歷史新低

廢閪文

一個由北韓來
一個由東德來

其實左膠赤色份子係應該大力鎮壓
應該列為非法政黨
左膠好大機會係共諜

文在寅我屌你老母

係文在寅嘅問題

8964

2018年韓國貪腐指數排45位，相對其他發達國家偏低，
香港(14位)、日本(18位)、美國(22位)、台灣(31位)
而
中國(87位)。

奶共奶到雪雪聲

維族人同V小隊有可比性？

文仔

咁你使唔使殺哂啲德國人

其實佢真係想美軍走...

識幾個海外既韓國人成日話佢係共諜

乜撚嘢德國人
德國人殺晒我祖先咩

on9仔學人派膠，返支那啦

文在寅真的是北韓人。佢父母是脫北者

身份特殊的人「脫北者」：總統文在寅父母、金正日御用歌姬

食屎啦！

你咪試下分別同個支那人同韓國人講
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
你睇下個待遇有咩分別？

共狗寅

【平安夜】是咁的，我條女同我講：BB豬，不如聽晚唔好叫平安夜啦...

韓國有民主架喎
韓國人識做啦

韓國係中國一部份～唔信睇下元朝

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

以為係台灣嗰個韓國瑜

其實韓國人普遍都幾支持香港人，好心唔好人地總統講一句就罵曬所有韓仔，多個朋友好過多個敵人啦

靠邊站在發展中國家個邊
唉 留名睇你跟住食樹皮

仲要係北韓出身既

韓國人同韓國政府兩樣野黎

中國南朝鮮特別自治道

唔好將呢隻狗套哂落全部韓仔

傻9總統係唔係想比人拉落黎

多謝韓國人
但政府超垃圾

nonono
保守派同自由派差好遠
呢個國家政治思維上存兩極狀態

央視喎大家

韓國就係一個垃圾國家，點解仲有咁多港女中意韓狗

文罪人

同意

又係一個將下台總統

由佢反同性婚姻就知依條友唔可信
又係人權有價講個種人

睇韓劇都知，韓國可以說係一個腐敗不堪的國度，由法政機關到民間長幼有序，服從尊上不容挑戰變得理所當然，每人都害怕威權而放棄正直之心，有些人還理直氣壯認為這些腐敗行為係正當。

如果中國人係好支持香港、好認同民主自由咪會咁講

人民幣真香

sorry但有邊一個國家唔係保守派自由派差好遠？
即使講親中立場，一個國家有持相反意見嘅人比比皆是
但我肯定佢地兩派最大公因數係唔想見到人侮辱自己民族（仲要韓國係個民族主義頗盛嘅國家）

你老尾